會然david_degea方便入一入黎嗎？

早晨

david pogba

lau係last name定middle name牙咁

david pogba lau junior

早晨呀

講中左

喂 屌你老母呀

做咩咁火呀